# homework_c

Условие ИЗ№1:
Создать структуру для хранения информации о типоразмерах грузовой тары: виде тары (контейнер, бочка, паллета и т.д.) и ее внутренних габаритах, собственном весе и максимальном весе нагрузки (груза). Составить с ее использованием програм